有冇手足覺得普巴第二張牌好無辜？

雖然黃都合理，但Pogba冇錯，佢個勢90%，其實都100%一定踢得走個波，同快過丹尼爾。反而我覺得丹尼爾好似預吾到Pogba咁快(可能佢對自己速度有信心)，仲想腳踏前推波爆過Pogba，只怪佢判斷失誤。

補返圖先